【突發】城巴新巴個App 學埋狗巴D衰野！

今日更新完多左勁多廣告
仲要未Support iPhone X(或XS啦)
狗巴雖然有廣告 但用起上黎都唔太阻
城新呢個..... 又慢又多廣告

本身已經慢仲要加廣告

D巴士線每三行就攝一條廣告
開 app 就出全版廣告，要等5秒先可以禁 close
bookmark 果頁，廣告佔咗一半
擺廣告都唔好擺得咁狼啦

你android 裝返上一ver apk咪得

已加已經唔得啦！會彈訊息更新最新版

你隔離個po都覆過啦

3.4.2冇彈

share please

上網自己搵啦

官方遲早不斷將舊版加強彈出更新訊息 本人表示不如用網上版，咁辛苦做乜 或者支某X方

官方遲早不斷將舊版加強彈出更新訊息 本人表示不如用網上版，咁辛苦做乜 或者支持某X方

X 方？

好撚後悔更新咗

android表示用心地搵吧！

ios?

幾多歲啊！仲要餵

俾個名啫

android先適用！ @google898

thanks

下，我比名喎 轉頭見 #tg

柒左！我無比名

android出左3.5.4有沒人更新左

可否用Ad Block？